Marvel's The Punisher 新預告出左都冇人講??

metallica-one

0:28 最高果幢係STARK TOWER?

有Karen

比返marvel 拍啦....

樓上班柒頭DC狗係咪覺得自己咁講好幽默好好笑

等睇尾機

好型

好期待呀
同埋見到有karen
個人比較鐘意karen+frank
多過karen+DD
DD太過煩膠

你老母就煩膠

係咪夜魔俠有份？

冇，頂多提佢幾句

件bra呢

DD

佢自己都有Elektra啦